\clearpage
\thispagestyle{empty}


\begin{center}


\bigskip

{

\textbf{Всероссийская  конференция с международным участием }

\medskip

\textbf{<<Информационно-телекоммуникационные технологии и математическое моделирование высокотехнологичных систем>>}

}

\end{center}

\bigskip




\bigskip

\begin{center}
{
\textbf{ПРОГРАММА}
}
\end{center}

\bigskip
\bigskip

\begin{center}
% Корректор \emph{Т.\,В. Анисимова}

Технический редактор \textit{Л.\,А. Горовенко}

Дизайн обложки \emph{М.\,В. Шатихина}

Компьютерная вёрстка \textit{Д.\,С. Кулябов, А.\,В. Королькова}
\end{center}

\vfill

\noindent
\begin{center}
  Подписано в печать 05.04.11 г. Формат 60×84/16.
  Тираж 150  экз.  


  Усл. печ. л. 0,6.  Заказ 431.
\end{center}

\bigskip
 \begin{center}
   Российский университет дружбы народов\\
   115419, ГСП-1, г. Москва, ул. Орджоникидзе, д.\,3
\end{center}

\bigskip
 \begin{center}
   Типография РУДН \\115419, ГСП-1, г. Москва,
   ул. Орджоникидзе, д.\,3
\end{center}


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../default"
%%% coding: utf-8-unix
%%% End: 
